周柏豪唱咩鳩同行

今日支持黑警打死年輕人屌你老味，人心

佢唱真係好撚諷刺

唯一一首有共鳴的歌

同行=we connect

同含

mv 染黑色